有無人知嚴曉玲件事

真係好慘好恐怖
佢阿媽仲慘
如果香港都被支那攻陷
可能嚴曉玲事件都會係香港發生

慘過酷刑…

咩可能 一定會發生

真係想像唔到發生係香港
就好似我想像唔到自己識飛一樣

好恐怖

之前立法會選舉果陣
係旺角有個十幾歲既靚妹比個中年女人追，個靚妹不斷同人講個女人迫佢同人做愛[好似係 ] 塊面紅卜卜咁似食左藥
而果個中年女人係工聯會選辦成員黎
唔知宜家個女仔點

加個慎入得唔得，幅圖嚇到大叫一聲

真嫁？
你做咩唔幫下佢
個女仔分分鐘消失左都無人知

佢死得好慘

一入去比幅圖嚇親

屌 比張圖嚇親

屌你有圖 好撚恐怖

佢係咪死得好慘 幅圖係死者真人
當地政府唔比返條屍佢阿媽
佢阿媽衝入去影相
後尾政府燒埋死者條屍想毀屍滅迹
香港都變成咁就大獲
上訪就捉你個律師同你親戚
香港

初頭以為講杜曉玲 我好後悔入⼀⼃⼀⼁⼀

被幅圖嚇親

他朝君體……
This is Hong Kong future

屌 幅圖

好彩睇左留言先

仆街 幅圖

屌你老味，諗住search下單野啦
仆街google search 第一張suggest圖片就中左伏

好彩睇左回覆先入

屌你老母，有幅圖都唔撚加慎入

我係度簡單講下啦
08年個時有個福建女仔叫嚴曉玲，當時25歲。佢老豆早死，同老母相依為命，之後個女仔係一間ktv返工，後來發現原來係淫竇黎，佢仲被迫賣淫。佢向家人透露過比人威脅會對家人不利所以自己甩唔到身。後來佢比迫佢賣淫既主謀連同7個人輪姦到佢死左，當中涉及警方官員。

後方警方唔肯審呢單案，連死因都比法醫老屈成因為宮外孕導致子宮破裂而死。個子宮比法醫官割走左死無對證 。警方唔肯比返條屍佢家人，佢家人不忿不停上訴。警方最後企圖燒屍毀屍滅跡，而家死者家人上訴既人都比政府拉晒去坐監獄

死者死相極度恐怖，懷疑死後繼續比人女女女屍

希望各位巴打唔好中伏走去search
極度懷疑樓豬自己唔小心中伏想拉埋其他人落水

你諗多左
我係聽網上電台聽到呢單案
覺得好悲哀

我都係fb 見到，想搵番佢時已經搵唔到佢

死得好慘！

所以中國人都係衰懦弱怕事

如果喺南美俄羅斯 就算政府一樣腐敗
啲家屬係會用自己條命同政權死過 五六個家屬點都殺到幾個兇手呱

而家支那人就係無咗反抗政府嘅意識 俾人逼到死角都以為上訪有用

結果不但攞唔到公義 亦懲罰唔到班冚家剷 更加自己要坐監

支那大把呢D新聞啦, 早幾年都有單個女係酒店畀人強姦仲DUM落樓殺死埋, 佢老豆幾年間不斷上訪告個官係凶手, 點知2,3年後, 就畀公安拉埋佢老豆, 話係死者老豆先係姦殺犯

由你呢條不了友講出黎，真係極大諷刺。

這就是中國

來生不做支那人

睇左又點？你少忽肉？

我都係

想引我貼CV? 不了

推到全香港知

好慘

無可能發生係香港啦

如果係香港, 真係有官員/警察 輪殺一個女仔, 真係無可能繼續消遙法外

我覺得呢啲咁仆街嘅野無可能係地球發生添